刮花咁整要幾錢

今日停車場轉灣刮花左，有冇咩方法可以整整佢呀？？

如果噴油 噴係咪計兩幅?

應該3幅

99有支用嚟輕打磨（唔記得名，不過真係一抺就甩左啲淺花紋）

然後睇吓括得深唔深，唔深咪補漆筆攪攪佢

等你手車熟d先一次過整啦

唔洗錢

你用粗蠟磨佢半個鐘就得
磨完應該無左九成白色痕

未見黑色 應該未刮入肉